立場FACEBOOK有大量五毛叫人走

扮黃絲但長期唔用FACEBOOK的假ACC

示威者攪到政府唔能夠正常扯旗,林鄭仲一定連任唔到
林鄭一定清算

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

唔係五毛但我想你地走
你地再留今晚啲狗會發癲
我唔想見到任何人因為個垃圾正苦死啊